下就有個聲稱禮義廉劉佩玉區議員參選人義工打來

下就有個聲稱禮義廉劉佩玉議員參選人義工打來

叫我投票 同問我投左邊個

其實係咪犯左選舉法？

6894 6378

推

大家有需要千奇唔好打去問

冇人理

梁振英死 綠衫柒爆